男朋友最近follow番ex ig

男朋友兩日前follow番ex ig
然後果晚無拿拿同我講分手
再刪晒我d相
之後我唔知咩事 去cool煲
一齊番既時候
睇佢ig發現佢加番ex ig
然後我問佢點解加番ex
佢話冇野想睇下
我問可唔可以刪左佢
佢就發脾氣 睇下ja ma
我問咁可唔可以開番我地d相
佢典藏左
佢話睇我表現 遲d先
之後我唔知講咩好 冇出聲
佢就黑我面

我果下即時心都碎埋
本身佢嗌分手 已經好hurt
一齊番 都有dd心痛

有種感覺佢因為個ex
唔想俾ex知佢拍拖
定係我自己諗太多
之後走時佢叫我唔好諗太多

但係我個心勁痛 心諗點解會咁對我

分手cool煲正廢柴 嗌得一次分手就嗌得第二次 條仔根本唔愛你你就係要中個頭埋去

放手啦，搵我啦

分手啦
可能已經瞞住你同番個ex一齊

真係咁樣咩

醒下啦女 俾返少少自尊自己好唔好

收皮啦佢睇表現
咪姐等個ex表態再睇下飛唔飛你

睇你床上表現炸掛

咪出吓嚟散吓心囉

愛你會嗌分手咩 真係愛你鬧到要生要死都唔分啦 醒下啦絲打
想全心全意唔係問題 問題係全心全意應該留返俾願意同樣地愛你嘅人

飞佢 跟我

港豬 香港就黎玩完啦 出親po都男朋友

P牌仔繁體字都未學識

算啦佢都唔鐘意你
想當初都逼男朋友unfollow佢ex ig
跟住有次鬧交佢領部電話禁返佢ex ig版面
示意脅逼我話會follow返佢
當場心都碎一半 如果佢有禁到即刻分手

我發夢去遊行集會又話你知?
唔講唔代表唔關心

吊頸都要抖下氣啦屌你

你一抖氣又唔知幾多手足比狗害死

算啦
睇咩你D表現呀
等個Ex表態啫

你都幾撚on9 你食個飯痾個屎都唔知幾多手足俾狗害死啦

你打杖重得唔得閒諗條女/仔 follow邊個？ 香港打緊杖啊 醒未

老老豆豆 有冇諗過其實自己做左小三但唔知？

個心一定唔舒服，但又唔代表佢同ex有乜，你同佢相處應該感覺到有冇乜嘢唔同，如果唔舒服就走啦，估估下好辛苦，唔通成日要睇實你咩？！咁大家都辛苦啫。

你都on撚9

唔好比自己一時之氣 再返去佢到啦
人地講我分手即係唔再珍惜你啦 仲自己上去7
咪又又係之後比人玩